開「P」為什麼？

開P?只要啱傾，啱Channel? 定係有政治審査？

連狗加速分化

又冇唔比你講嘢
我都想有個P, 好型

三毛收聲

考牌
睇你適唔適合做連登會員

P = PRESTIGE

(林鄭tone) 各位P會員都係唔好過分思考, LIHKG 管理團隊已深刻反省, 會繼續聆聽P會員既聲音

真係好想要個P牌阿~~又型又威威

我地想要都冇

開個新ac就有

完全封鎖ed

唔啱channel?

我上線17日都有p

出 post 前自己諗下你想表達乜野
用完整中文表達啦

「出貼文前...」；
「完整中文？定粵文？定我沒有自由表達？

我只喺提出一個討論點，想看下大家有什麼想法，點知這樣子都代表有立場？

請問一下Glockenspiel ，你想表達什麼意思？

在入連登前沒有提及「P」的要求，突然加「P」，作為一個討論平台都要指示使用者有關規則，做嘢唔通知只顧效率，這樣做事同個「爛政府」有什麼分別。

為什麼有P牌

想拋磚引玉從來都唔係一個問題
我無話你有立場 只係我覺得(或者大家覺得)你求其打幾個字再加三個問號 成個 post唔通順 又唔知你想點 好1999

P牌唔係一個規則 亦唔係個要求
你到底知唔知點解你個名會有P字?

btw 網絡文化從來都係只係個norm
想了解網絡文化請自行睇網典

負面回應：
揾了幾日立即明白一個道理，網絡文化即自瀆，多人認識啲Q，究竟啲咩Q，堆埋就喺Q。結果，傳銷，買保險，sales嘅文化一樣，「一起埋堆扮曬嘢，記得要揾同志」。

講多次，扮曬嘢，其實又怕我開版那「正字.....」。怕咩Q，沒Q，聽完唔開心😫。

正面回應：
揾了幾日，明白網絡世界喺要，表達簡單到點，唔講點否定共識的事，找到志同道合的夥伴。

你段負面回應簡單係廢話黎
每個國家每個地方每個社群自有獨特既背景文化
你認為網路無？ 你公司無文化？ 香港呢個地方無文化？日本無文化？文化即係自瀆？ 你咪好似D新移民咁 入黎香港唔入鄉隨俗 繼續自我膨脹 講普通話 隨地吐痰 然後D市民屌你 你就話香港有什麼大不了？

否定共識從來都無問題 但你要講野有point 唔係一味得個反字
另外 總會有人盲撐盲反做懵撚 so? 呢個社會係有呢D人。
你覺得我上個 post 反駁你講既野係盲反？